人類唔駛冬眠根本係商家佬作出嚟嘅騙局

咩動物冬天都要休息㗎啦，痴撚線咁凍仲要返工

你搬去赤道咪唔洗冬眠囉